<resources>
    <string name="app_name">App Login</string>


    <string name="gone_daw">
 ၁။ သော ဘဂဝါ ဣတိပိ အရဟံ၊
အရဟံ ၀တ သော ဘဂဝါ၊
အရဟန္တံ သရဏံ ဂစ္ဆာမိ၊
အရဟန္တံ သိရသာ နမာမိ၊
ပထမော ၀ဇီရပါကာရော၊
သော ဘဂဝါ ဣတိပိ အရဟံ။ \n\n

         ၂။ သော ဘဂဝါ ဣတိပိ သမ္မာသမ္ဗုဒ္ဓေါ၊
သမ္မာသမ္ဗုဒ္ဓေါ ၀တ သော ဘဂဝါ၊
သမ္မာသမ္ဗုဒ္ဓံ သရဏံ ဂစ္ဆာမိ၊
သမ္မာသမ္ဗုဒ္ဓံ သိရသာ နမာမိ၊
ဒုတိယော ၀ဇီရပါကာရော၊
သော ဘဂဝါ ဣတိပိ သမ္မာသမ္ဗုဒ္ဓေါ။ \n\n

         ၃။ သော ဘဂဝါ ဣတိပိ ဝိဇ္ဇာစရဏသမ္ပန္နော၊
၀ိဇ္ဇာစရဏသမ္ပန္နော ၀တ သော ဘဂဝါ၊
၀ိဇ္ဇာစရဏသမ္ပန္နံ သရဏံ ဂစ္ဆာမိ၊
၀ိဇ္ဇာစရဏသမ္ပန္နံ သိရသာ နမာမိ၊
တတိယော ၀ဇီရပါကာရော၊
သော ဘဂဝါ ဣတိပိ ဝိဇ္ဇာစရဏသမ္ပန္နော။ \n\n

        ၄။ သော ဘဂဝါ ဣတိပိ သုဂတော၊
သုဂတော ၀တ သော ဘဂဝါ၊
သုဂတံ သရဏံ ဂစ္ဆာမိ၊
သုဂတံ သိရသာ နမာမိ၊
စတုတ္ထော ၀ဇီရပါကာရော၊
သော ဘဂဝါ ဣတိပိ သုဂတော။ \n\n

         ၅။ သော ဘဂဝါ ဣတိပိ လောကဝိဒူ၊
လောကဝိဒူ ၀တ သော ဘဂဝါ၊
လောကဝိဒုံ သရဏံ ဂစ္ဆာမိ၊
လောကဝိဒုံ သိရသာ နမာမိ၊
ပဉ္စမော ၀ဇီရပါကာရော၊
သော ဘဂဝါ ဣတိပိ လောကဝိဒူ။ \n\n

         ၆။ သော ဘဂဝါ ဣတိပိ အနုတ္တရော ပုရိသ ဒမ္မသာရထိ၊
အနုတ္တရော ပုရိသ ဒမ္မသာရထိ ၀တ သော ဘဂဝါ၊
အနုတ္တရံ ပုရိသ ဒမ္မသာရထိံ သရဏံ ဂစ္ဆာမိ၊
အနုတ္တရံ ပုရိသ ဒမ္မသာရထိံ သိရသာ နမာမိ၊
ဆဋ္ဌမော ၀ဇီရပါကာရော၊
သော ဘဂဝါ ဣတိပိ အနုတ္တရော ပုရိသ ဒမ္မသာရထိ။ \n\n

         ၇။ သော ဘဂဝါ ဣတိပိ သတ္ထာ ဒေ၀မနုဿာနံ၊
သတ္ထာ ဒေ၀မနုဿာနံ ၀တ သော ဘဂဝါ၊
သတ္ထာရံ ဒေ၀မနုဿာနံ သရဏံ ဂစ္ဆာမိ၊
သတ္ထာရံ ဒေ၀မနုဿာနံ သိရသာ နမာမိ၊
သတ္တမော ၀ဇီရပါကာရော၊
သော ဘဂဝါ ဣတိပိ သတ္ထာ ဒေ၀မနုဿာနံ။ \n\n

        ၈။ သော ဘဂဝါ ဣတိပိ ဗုဒ္ဓေါ၊
ဗုဒ္ဓေါ ၀တ သော ဘဂဝါ၊
ဗုဒ္ဓံ သရဏံ ဂစ္ဆာမိ၊
ဗုဒ္ဓံ သိရသာ နမာမိ၊
အဋ္ဌမော ၀ဇီရပါကာရော၊
သော ဘဂဝါ ဣတိပိ ဗုဒ္ဓေါ။ \n\n

         ၉။ သော ဘဂဝါ ဣတိပိ ဘဂဝါ၊
ဘဂဝါ ၀တ သော ဘဂဝါ၊
ဘဂ၀န္တံ သရဏံ ဂစ္ဆာမိ၊
ဘဂ၀န္တံ သိရသာ နမာမိ၊
နဝမော ၀ဇီရပါကာရော၊
သော ဘဂဝါ ဣတိပိ ဘဂဝါ။ \n\n

        ၁၀။ သော ဘဂဝါ ဣတိပိ လောကဝိဒူ၊
လောကဝိဒူ ၀တ သော ဘဂဝါ၊
လောကဝိဒုံ သရဏံ ဂစ္ဆာမိ၊
လောကဝိဒုံ သိရသာ နမာမိ၊
ပဉ္စမော ၀ဇီရပါကာရော၊
သော ဘဂဝါ ဣတိပိ လောကဝိဒူ။ \n
အပိုဒ်(၅) လောကဝိဒူ နှင့်တူ၏။ \n\n

         ၁၁။ သော ဘဂဝါ ဣတိပိ သုဂတော၊
သုဂတော ၀တ သော ဘဂဝါ၊
သုဂတံ သရဏံ ဂစ္ဆာမိ၊
သုဂတံ သိရသာ နမာမိ၊
စတုတ္ထော ၀ဇီရပါကာရော၊
သော ဘဂဝါ ဣတိပိ သုဂတော။\n
အပိုဒ်(၄) သုဂတောနှင့်တူ၏။ \n\n

         ၁၂။ သော ဘဂဝါ ဣတိပိ အနုတ္တရော ပုရိသ ဒမ္မသာရထိ၊
အနုတ္တရော ပုရိသ ဒမ္မသာရထိ ၀တ သော ဘဂဝါ၊
အနုတ္တရံ ပုရိသ ဒမ္မသာရထိံ သရဏံ ဂစ္ဆာမိ၊
အနုတ္တရံ ပုရိသ ဒမ္မသာရထိံ သိရသာ နမာမိ၊
ဆဋ္ဌမော ၀ဇီရပါကာရော၊
သော ဘဂဝါ ဣတိပိ အနုတ္တရော ပုရိသ ဒမ္မသာရထိ။\n
အပိုဒ်(၆) အနုတ္တရောပုရိသဒမ္မသာရထိနှင့်တူ၏။ \n\n

         ၁၃။ သော ဘဂဝါ ဣတိပိ ဝိဇ္ဇာစရဏသမ္ပန္နော၊
၀ိဇ္ဇာစရဏသမ္ပန္နော ၀တ သော ဘဂဝါ၊
၀ိဇ္ဇာစရဏသမ္ပန္နံ သရဏံ ဂစ္ဆာမိ၊
၀ိဇ္ဇာစရဏသမ္ပန္နံ သိရသာ နမာမိ၊
တတိယော ၀ဇီရပါကာရော၊
သော ဘဂဝါ ဣတိပိ ဝိဇ္ဇာစရဏသမ္ပန္နော။\n
အပိုဒ်(၃) ဝိဇ္ဇာစရဏသမ္ပန္နော နှင့်တူ၏။ \n\n

         ၁၄။ သော ဘဂဝါ ဣတိပိ သတ္ထာ ဒေ၀မနုဿာနံ၊
သတ္ထာ ဒေ၀မနုဿာနံ ၀တ သော ဘဂဝါ၊
သတ္ထာရံ ဒေ၀မနုဿာနံ သရဏံ ဂစ္ဆာမိ၊
သတ္ထာရံ ဒေ၀မနုဿာနံ သိရသာ နမာမိ၊
သတ္တမော ၀ဇီရပါကာရော၊
သော ဘဂဝါ ဣတိပိ သတ္ထာ ဒေ၀မနုဿာနံ။\n
အပိုဒ်(၇) သတ္ထာဒေဝမနုဿာနံနှင့်တူ၏။ \n\n

 ၁၅။ သော ဘဂဝါ ဣတိပိ သမ္မာသမ္ဗုဒ္ဓေါ၊
သမ္မာသမ္ဗုဒ္ဓေါ ၀တ သော ဘဂဝါ၊
သမ္မာသမ္ဗုဒ္ဓံ သရဏံ ဂစ္ဆာမိ၊
သမ္မာသမ္ဗုဒ္ဓံ သိရသာ နမာမိ၊
ဒုတိယော ၀ဇီရပါကာရော၊
သော ဘဂဝါ ဣတိပိ သမ္မာသမ္ဗုဒ္ဓေါ။\n
အပိုဒ်(၂) သမ္မာသမ္ဗုဒ္ဓနှင့်တူ၏။ \n\n

 ၁၆။ သော ဘဂဝါ ဣတိပိ ဗုဒ္ဓေါ၊
ဗုဒ္ဓေါ ၀တ သော ဘဂဝါ၊
ဗုဒ္ဓံ သရဏံ ဂစ္ဆာမိ၊
ဗုဒ္ဓံ သိရသာ နမာမိ၊
အဋ္ဌမော ၀ဇီရပါကာရော၊
သော ဘဂဝါ ဣတိပိ ဗုဒ္ဓေါ။\n
အပိုဒ်(၈) ဘဂဝါနှင့်တူ၏။ \n\n

 ၁၇။ သော ဘဂဝါ ဣတိပိ အရဟံ၊
အရဟံ ၀တ သော ဘဂဝါ၊
အရဟန္တံ သရဏံ ဂစ္ဆာမိ၊
အရဟန္တံ သိရသာ နမာမိ၊
ပထမော ၀ဇီရပါကာရော၊
သော ဘဂဝါ ဣတိပိ အရဟံ။\n
အပိုဒ်(၁) အရဟံနှင့်တူ၏။ \n\n

 ၁၈။ သော ဘဂဝါ ဣတိပိ ဘဂဝါ၊
ဘဂဝါ ၀တ သော ဘဂဝါ၊
ဘဂ၀န္တံ သရဏံ ဂစ္ဆာမိ၊
ဘဂ၀န္တံ သိရသာ နမာမိ၊
နဝမော ၀ဇီရပါကာရော၊
သော ဘဂဝါ ဣတိပိ ဘဂဝါ။\n
အပိုဒ်(၉) ဘဂဝါနှင့်တူ၏။ \n\n
ဂုဏ်တော်ကွန်ချာပြီး၏။
    </string>
</resources>